有冇年覺得TL已經超在越左韓國個位乜嘢GD

TL曾經係潮流裹迷失，盲目跟隨潮流
依家佢已經成為帶領潮流既人
型𨶙到 想抄佢個look

根本韓國d名星慣性收視
論實力連party with tl既資格都冇

首歌究竟叫haters定heaters?

Yes

基味比gay dragon更濃

佢好man

終於有人講公道說話

邊個TL KY就識

TL>>>>GD

2 個字可以共用(民間用法)
好似 goodest咁

首歌係想講TL將haters化作力量並以之取暖，所以兩個解發都得。

利身：阿亮fans

佢係香港出道係浪費咗

唔推無錢開飯

幫幫忙回覆吓

TL到底俾左幾多錢連登仔

唔想食二手飯

我地無收錢的

我信你架，一定係

我地亦都無比佢拍下肛交影片

真心支持

出自真心支持TL

同係佢電話入面與佢既合照無關

一口流利英語

先唔講個歌手幾咁優秀同型棍
想問首歌係邊個鬼才作? 我同屋企人 不論邊個聽都好似會突然間燥到仆街咁 魔力好強

即係haters = 廢柴 可以燒黎取暖
好撚lit

一方面想表達TL BAE除左潮仲是一位暖男黎

我覺得已經超越左Bruno mars

咁就好 事實我地真心支持

Juno出返黎？

其實佢有幾多首歌?

基本上你見到嘅gif黎黎去去都係果兩三首歌整出黎
利：TL 死忠

最勁係佢mv可以請到力加同佢做dancer

on9

Blackjack （疑似TL第四個英文名）

重慶大廈有心搵應該2 300個都搵到

力加易搵, 但要有音樂感既力加未必咁易喎

係TL身邊點都學到一兩成音樂感嘅

gd=韓國tl

仲使比 咩GD連做TL入面啲dancer嘅資格都未有啦

TL 應該作首 真。分身術 屌打祖兒

我好欣賞tl 既作品 咩tml ,反省,應該分開嗎, party with Max. B 之類。相反 g dragon d 歌 真係半首都冇聽過

仲有TL Max. B 同Jero

本身都鍾意TL，但係見你地係咁post開始變到對佢有D反感

因為你覺得TL少人鐘意 突顯自己特別
年中見唔少你呢類咁既on9 仔 追埋d暗星以為自己好有品味
TL唱得跳得MV好睇填d歌詞又有意思 點會少fans?? 因為多人討論就放棄追隨TL只能夠話你唔配做一個TLone
現在係TL時代！